覺唔覺經過都唔幫手買旗既人好撚仆街？？

大家都係搵食姐 又幫到人
1蚊都唔比 會唔會小家左啲

你面前既我就係有需要幫助既人阿

幫你老母咩 有手有腳

香港人都等緊人幫呀 邊個得閒幫你？

覺唔覺反工時間成條街都係叫人買旗好撚仆街?
我就黎遲到啦屌你老母

都係順便姐=0=

賣旗原則上係善事捐款，點解倒頭來唔幫手買係仆街

買係人情唔買係道理，老馮要幫你買咩

早啲出門咪得囉 你係咪弱智？

覺，真係好肉酸

買黎做乜？
班企街賣旗既人籌到既錢都唔會夠班高層一日既糧多
今日見到有細路賣旗 我見到個旗袋寫住無良局就即刻不了

唔做善事仲唔係仆街係咩

個個有散銀咩

今日企得好辛苦都好少人買
完全唔明點解

比1蚊仲仆街喎，當人乞衣？

如果好似樓主咁講，賣旗係for揾食有糧出
咁已經唔係做慈善，所以唔比呢一蚊係應該
當然如果義工賣又唔同講法

屌你賣旗搵咩食呀

老撚奉架咩? 咁不如以後直接係我地銀行戶口扣啦

依家攞綜援仲有錢過打工仔，憑咩要我捐錢

扣左啦 強姦金咪係

唔好咁講 小小心意
好多人1$都唔比

試過踢完波諗住食m記 有個細路仔叫我買旗 我show比佢睇得20蚊錢買唔到 佢直接搶左塞入去

強積金你拎得番
賣旗D 錢你拎唔拎得番呀?

你低人工姐

幫有需要既人

今日學校叫我哋賣旗
9hea咗成個上晝先交個5蚊都唔知有冇嘅旗袋
見到其他義工都唔係好敢抬頭望佢哋

你都幾廢 我有40幾

But我賣都冇賣過

港島區？

今日經過見到有成四五個學生企埋一邊吹水 有說有笑唔R人買旗 你話咁樣我邊買得落
當然都要睇機構啦

休息下姐 咁都要批鬥
你好可憐

搵班窮人捐俾窮人
樓主就正仆街

經常有不知名機構賣旗，有d仲可能係獻世派分支，不了

香港邊有窮人 社會咁和平

無散紙我想架
有得嘟八達通咪買囉

我下次行過順便打你一獲

我早出門都唔會因為咁而同你買呀明未

比錢養班高層

系, 甘都唔比仲肉酸過樓主

你條on9假膠
全球咁多個慈善機構
每日每個機構捐一蚊囉你

唔係唔想俾， 但係其實我地俾左， 最終都係養埋D 扮到好撚有heart 嘅慈善狗。 與其供養佢， 我不如儲起去！

咁撚有heart 嘅慈善狗淨係識出show ,又唔見佢去賣旗

見到我會 順手姐--

259

屌你假膠

你又知？

咁都25

做社福十個有九個都係仆街黎
利申:有朋友以前做過

你賣旗係搵食?屌你老母啦咁!有手有腳去乞!

賣旗本來係幫D無能力既人，你睇下而家D叫人買旗既咩組織做D咩先啦屌你!

呢界世界最大既係人禍，D仆街政府唔死無好日子過，捐只會助長D政府唔洗出手照顧D窮弱既人，間接維穩，梗係唔撚捐啦!

樓主經過咁多個旗站每個都買？唔買你都好仆街喎

賤種真係痴撚線

一人俾一蚊我地li啲真正窮撚好過啦

以前讀無良局強制要幫手賣旗，都係放低個旗袋去飲茶算，叫啲董事捐多幾十萬好過啦，你估賣旗真係為啲旗錢咩，搏宣傳下咋，認真做就傻仔，重要係無良局依啲親共機構

香港無窮人咁我捐錢幫緊邊個 ?

平時都唔買，下次見到直接屌

買你老母

就係你班仆街
我1蚊都無去ATM拎
拎完你班仆街企ATM隔離望實我
我全部都係500同100蚊紙個陣被你班仆街強姦
老強禁貼張貼紙 迫我捐100
賣旗只係識扮清高 又唔見賣個啲捐

乜撚都開post屌 我屌埋你老母再拎去祭旗呀仆街

而家個d都唔係幫本地有需要既香港人。一係就俾腥港人，一係俾支那。你捐埋我個份

會唔會為咗支唔知幾時賣嘅旗 每日早啲岀門口
你係咪弱智？

點解清你開POST要成日打覺唔覺

覺唔覺98好25

覺

買旗都要睇機構架
淨係睇上星期愛協
先唔講佢成日殺狗
單睇佢張旗，肯定用咗唔少錢去設計同整

仲有d老人家，殘疾團體
成日推班受助對象出黎賣旗
如果你話佢地完咗個活動可以成個旗袋攞走唔洗交
咁咪買囉

再講有唔少聽都未聽過嘅機構出黎賣旗
唔係人地放個袋你面前，就要入錢

你夠有手有腳啦 你唔自己買撚曬佢？ 我做硬仆街架啦 吹咩

肉酸到幾日唔上

會唔會係樣既問題
我以前賣旗啲人係自己走黎買
坐係車入面 / 小食店啲老細係會叫我埋去同我買

啲人見你樣衰可憐你？

廢鋒up乜柒牙

問題係有幾多錢係真正落到有需要嘅人身上？ 前幾年蘋果日報有講過話捐一蚊至少有八成落到去行政費度
既然身到嘅錢大部分係落唔到有需要嘅弱勢社群身上，捐嚟做咩？？

賣旗籌款呢樣嘢本身就係自願性質， 我哋係有權利選擇唔捐㗎喎 有咩好投訴？

係見你樣衰連望一眼都唔想 先無人幫你買

賣旗係搵食嘅話我更加唔應該買啦，搵食行遠D

點解有手有腳就唔使人哋幫 ？？

之前我幫過國際特赦組織賣旗， 籌款嘅對象全部都有手有腳， 不過係政治犯， 長期畀人軟禁， 唔通佢唔需要人幫助咩

唔啦 最鐘意激鳩人

識開錢袋再合返埋冇人知

以前成日爭住去幫手賣旗

等D miss 啊sir真係以為我咁乖

樓主有冇得閒扶下亞婆過馬路

我開po都唔見你條撚樣

你好耐冇開廢post

有時行過會特登行埋賣旗果D人度等佢過來等我俾錢
等多陣冇俾錢就走
費事佢有咁多時間搵其他人損

買唔係問題
但有幾個多人買會睇個袋係咩機構
經常有D不知名組織/機構叫你買
你唔幫又仆街?

無開過廢po

八仔嗰邊又會收安裝費保護費乜乜柒柒咁
結果又多個商業機構受惠

你行商場有冇話一定會買嘢？

樓主住緊間庇護中心係非牟利架，你地班撚樣好心經過買支旗幫下樓主啦，唔係佢連庇護中心都無得住，好撚肉酸架嘛

賣旗撚已經夠偽善，屌人唔少少錢都唔捨得比個班仲撚極品 ，on99比人利用完仲企係道德高地話其他人，呢種人死左應該落地獄

唔買 = 肉酸
比1蚊 = 肉撚酸
樓主老母 = 好撚肉酸

乞衣都不如點解要畀

唔覺，屌你老母西

我寧願用幾個一蚊一個一個咁扔過去班偽善撚身上

老老實實
今日我有諗過買
但係今日賣旗見到嗰啲學生
冇笑容 冇問人買唔買支旗
仲要西口西面咁
搞到想買都變到唔想買

奉勸想快啲收工、賣哂啲旗嘅同學
主動啲，多啲笑容去打動人

利申:sales

屌你老母 香港每人俾一蚊我
我夠錢上首期啦

700萬人 有400萬係支那人
你得300m夠條閪咩

你=黑b=Xavi_Alonso=食撚屎

為左買你支旗要早啲出門口？而家老奉要同你買？你邊位？再講，賣旗根本義工黎，你用打份工去形容，啫係當善心係賺錢工具，你唔止弱智仲係無恥

中學嗰陣賣旗我企一兩個鐘已經賣淨一張啦喎
試過有外國人問我做緊咩
我用英文同佢解釋間機構做咩
然後佢問我要捐幾多
我答佢我唔係英國法國班賣花黨手繩黨
我做義工㗎咋
不過我只會幫啲我認同嘅機構咁解
所以你捐幾多我都唔會介意
跟住我見佢同佢老婆同佢太太每人捐一舊水

呢排咁多波台狗周圍搞事

中學比學校迫賣旗
一年最少一次
但咪又係收埋個袋上班fd屋企打機
夠鐘就放幾個1豪2豪入袋算數
貼紙就掉咁一頁
或者行去銀行果下順路賣
見d小朋友比錢買就成頁送比佢
做學生做咩要幫班有手有腳嘅大人搵錢
唔好傻啦

亂幫建制買旗仲仆街

你叫我捐錢比保良局搞啲軍事訓練營迫害啲香港學生 點撚做得出阿

賣旗搵食

唔洗生存咩

哦 你賣旗係搵食呀？咁點解我要俾錢你？你服務咗我啲咩？你又唔係做慈善嘢 搵食啫 俾條毛你好無？

好型啵^^

十分同意 我之前幫自己國家的其中一個基金賣旗 那些香港人看到也裝作看不到-.-直行直過就算囉 但那些說普通話的同胞卻很熱心

香港人不是很上等嗎？

捐$1
有$0.8做行政費

唔覺

樓主=世界情色王手下敗將

樓豬老母肉酸

我唔貪心，每個香港人捐1蚊俾我就夠，等住救命

屌班受益人老母， 有手有腳

為何樓主背叛了世清

粒水狗比綠帽人戴

你誣陷世清

無散紙無計

佢食左台妹

你捐左你副身家出去未呀仆街

毒撚真係好極端

呢個年代，有心捐錢幫人嘅應該識自己網上捐

有心出力幫人應該去做義工

街邊賣旗好老實好應該式微

樓主死臭閪

樓主老母好肉酸

與你何干

清算賤男

毒撚睇野係非黑即白

自己本末倒置仲話人 善事可以好多種 無擺低一蚊就仆街？

原來1蚊已經叫肉酸

我俾開1毫子2毫子

是

樓豬咪係囉 全世界善事就只係得賣旗

之前見到個白癡仔同個肉酸老母一齊賣旗 即刻當睇唔到😅

屌你老母😅

世清無捐錢俾樓主

有啲機構推埋啲公公婆婆出嚟賣，望到真係DKLM，一蚊都唔會畀
心諗，老人家都推埋出嚟日灑雨淋
買咗咪＝認同你／間辣殺機構，ONL9

覺
吹牙

：唔該幫手買支旗
：（視而不見）

兩個都仆街 打和

連登仔成班都係窮撚點俾？

做就人情唔做就道理
有強姦冇局賭
肏你老母

樓主弱智定係生cancer
出黎乞一兩蚊都咁惡 唔俾又屌

樓主on9
上一頁

一睇就個戇鳩仔
成班入黎比人撚